幾時開始由「反對延期押後選舉」變成「接受延期+感謝人大賞賜席位」

咁早前多國既「反對押後選舉，否則需要共產黨成受後果」既聲明，咪白出

承受

Burn Hill 解釋得好好

唔好失去五眼聯盟